全世界 落街!!!

街坊又好 前線手足又好
和理非又好 哨兵又好
200萬人係街 你做咩都得
香港人無得退喇 人多就安全呀

11.13，三罷！

全世界窗邊鳩叫 落街呀

口號：解救大學生，全世界港鐵站集合